現實版溏心風暴 局外人都係到嬲

今日無野做睇下utube睇到東張西望報呢單野睇到我呆一呆 真心原來呢個世界真係有人咁賤 本身應該都知果家人仆街 點解仲要比佢地入去住人性真係好撚恐怖。有利益講乜鳩親情都係假

有無人睇到好撚火滾

個裝修佬識玩

寮屋不值錢，佢話用左130萬裝修，真係白痴，值錢係農地

自膠個標題打錯字 想講睇到嬲

痴撚線邊有可能

好似電視劇奸角咁 但事實證明 你係現實係吹唔脹班奸角

個叔叔 叫 重建

香港係咁 越賤越撈得掂

呢個世界越仆街就越有得玩

支持政府收地

最想條個仆街仆街

點解唔叫執達利收屋
其實佢地好傻好天真
大哥係仆街佢個仔做小小門面野就信
唔熟唔食連續中兩次伏真係要驗腦

支持

真 明知條友鬼鬼地